{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017496",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 호텔 클릭"
    },
    "text": "宣政陵駅の隣接大通り沿いに位置するブティックホテルのクリックです。 宿泊施設は総客室数36室で、周辺には盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅、9号線三成中央駅、7号線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅、9号線宣靖陵駅などの電車駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能であり、訪問者のレビューによると、コストパフォーマンスの良い低価格の宿泊施設で、駐車場は狭いですが、概ね清潔で親切なサービスを提供しています。 一部の部屋では多少のほこりが発見されることもありますが、飼い主が気を使った痕跡があるという評価もあります。 また、位置が地下鉄の出口の近くにあるので移動が便利で、トイレの水圧も強力です。 ただ、冷蔵庫が少し弱いところがありますが、木製のインテリアが印象的です。 しかし清潔状態が不良で施設が老朽化していることから宿泊後気分が良くなかった場合もあるそうです。 トイレ、浴槽、寝具類のような衛生管理と清掃状態が不十分で不快感を感じ、施設の老朽化である冷蔵庫およびマルチ充電器などが大きな問題でした。 そのため、価格は手頃ですが、改善が必要な宿泊施設としておすすめするのは難しいという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何階建てですか？",
            "answer": "このホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅、9号線三成中央駅、7号線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅、9号線宣靖陵駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルはコストパフォーマンスの良い低価格の宿泊施設で、駐車場は狭いですが、概ね清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔さはどうですか？",
            "answer": "一部の部屋では多少のほこりが発見されることもありますが、飼い主が気を使った痕跡があるという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置は便利ですか？",
            "answer": "はい、位置が地下鉄の出口の近くにあるため、移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "トイレの水圧はどうですか？",
            "answer": "トイレの水圧は強力です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのインテリアはどのようですか？",
            "answer": "木製のインテリアが印象的です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは改善が必要な点がありますか？",
            "answer": "はい、清潔状態が不良で施設が老朽化していることから宿泊後気分が良くなかった場合もあるそうです。トイレ、浴槽、寝具類のような衛生管理と清掃状態が不十分で不快感を感じ、施設の老朽化である冷蔵庫およびマルチ充電器などが大きな問題でした。"
        },
        {
            "question": "このホテルはおすすめですか？",
            "answer": "価格は手頃ですが、改善が必要な宿泊施設としておすすめするのは難しいという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 448
    }
}